黃絲要贏就必需要全面鬥紅

令香港進入文革時期
必需燒埋班藍絲同佢地攬炒
各位求下你地，鬥紅啦好嗎

鬥緊

你用洋文名，唔愛國

你走先 我幫你頂住

be東江water

認同
對藍絲 鬥紅
對黃絲回復正常

記住唔係同自己人鬥紅
出到街見到D藍屍阿伯慶祝
一定要唔好怕大大聲咁屌佢
屌佢唔係用國貨
屌佢講普通話唔正
總之搵理由屌佢唔愛國
屌到佢懷疑人生

係
仲要屌柒佢手機牌子點解唔用華為

既然雜總加速師要攬炒
我地就應該全面配合
鬥紅呀各位

應承我
批鬥死班仆街
國安法丫喇

唔係講笑 文革時想自保都真係要鬥紅

好早之後已經有巴打叫大家鬥藍鬥紅逼佢哋，無人理，依家要做喇

個時未有國安法嘛
依家咪同你玩盡佢

再用國安法大鳩佢地
班藍絲無腦
一定唔會熟讀國安法

抵制外資

咁撚鍾意玩戰狼
而家就做戰狼俾你睇

死撚緊

推，打著紅旗反紅旗

鬥撚死班仆街呀各位